風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

面對呢個情況，我有幾個問題想問。

第1個係行動係為左咩？
第2個係本地人睇到啲咩？
第3個係國際上睇到啲咩？

行動嘅目的係好簡單，就係宣洩自己嘅不滿，表達拆求。 我地香港人點解可以令到全世界都同情我地？ 因為我地同和理非嘅手段，出色嘅文宣，展視我地係唔同嘅，我地係優秀嘅公民，同支那係完全唔一樣。甚至唔止係同支那唔一樣，最近印尼同伊拉克都發生左人民革命，但我地依然係世界嘅焦點。 到底點解我地會可以咁強？ 就係因為我地克制，我地係和理非地面對極權。

你話裝修可以為紅資帶黎損失，你認真？我當你爆一間舖，令佢重新裝修要用100萬，其實除返呢一年每日搵多2700蚊已經可以填返條數，但你爆一間舖要付出嘅形象有幾大呢？

我唔係反對針對紅資，藍資，但你又有無諗過你實際行動對於佢嘅傷害有幾大？ 學我上面講，你望落以為爆佢舖好損失慘重，但可能只要加價一成就可以平衡返。咁點解唔同自己講，真係認真地罷食罷買？

香港人真係係時候要面對自己嘅內心，裝修唔單純係因為佢係紅資，更大嘅係你內心已經開始迷茫，搵唔到自己嘅敵人。於是一見到對家就衝埋去瘋狂咁咬，但呢樣係香港人最強嘅地方咩？呢樣係支那人，係支共嘅長處，唔係我地

再講多句，我本身係twitter 都有做文宣，但往往retweet 同view 數都好低，想問下各位香港人去左邊到？ 有好多核彈文宣都谷唔起，點解會咁？

不分化，不割席，不篤灰，呢三樣野係我地最高嘅原則。

但我地香港人嘅精神唔係咁樣，請問你敢唔敢裝修完紅店之後，企係廢墟之中大聲講一句：祈求民主與自由，萬世都不朽，願榮光歸香港

現階段，其他嘅行動我諗唔到，但起碼有四樣係應該要做嘅
1. 全民黑衣蒙面
2. 全民文宣
3. 全民就算驚遊行集會，假日都要堅持黑衣蒙面咁出街
4. 全民十點鳩叫

我絕對唔係話做左呢四樣就夠，但呢四樣野係一定要做

廢話講完，祈求民主與自由，萬世都不朽，願榮光歸香港

我愛大家，我愛香港。

光復香港，時代革命。

收皮啦今日2點去邊呀?你失憶呀?

同意 推

極高危
九龍路線途經五間狗屋 手足自行判斷 尊重前線決定，但係留意返路線安全同撤退策略

你有無睇哂我講咩？

你有無睇哂我講咩呀大佬？

我唔係反對針對紅資，藍資，但你又有無諗過你實際行動對於佢嘅傷害有幾大？ 學我上面講，你望落以為爆佢舖好損失慘重，但可能只要加價一成就可以平衡返。咁點解唔同自己講，真係認真地罷食罷買？

why not both

而家呢一round 裝修，我係支持嘅，係要有呢d 實際行動先可以嚇怕呢班仆街
但我想問嘅係，咁佢裝修完，係咪又同佢裝修過？
裝修呢個行動，係你嘅諗法入面，其實係針對性咁做，定諗住係一個長期行動？

你咪入撚左二元囉,裝/唔裝?
咩針對性定長期
有修正點解唔可以KEEP住?
有冇睇四色分類POST同水魔法裝修POST?

“到底點解我地會可以咁強？ 就係因為我地克制，我地係和理非地面對極權。”

左膠樓主
此post己完 拉

而家咪就係四圍都文宣唔夠囉
我都有瘋傳四色分類文宣啦
但問題係得一兩日，宣傳夠咩？
算喇唔想嘈
我嘅重點係，除左裝修，有好多野都好應該堅持同做
公民抗命唔只係令對方有損失
更加應該壯大自己嘅聲勢
我出呢個post 唔係想叫大家唔好攻擊對方
係想提下大家同時要壯大自己

如果你覺得我講我唔好，sorry
咁由得個post 沉
我自己都不推文回覆自己
我而家就去推行動post 了
走先

內容下半OK,但標題真係要改一改,大型公民抗命一直都有
你標題太二元向

其實都係，平時我都會諗下個標題點講好
但頭先一瞓醒就好沖動地出左post, 打完就上返床
唔記得改返標題
sorry我係垃圾
照舊不推文算 唉

好啦 一齊推其他post 吧

push

爆一間鋪 佢係要突然拎一堆錢出黎周轉
唔係一日2千幾咁找數

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

經過咁漫長嘅對話，我希望大家都明白，要打倒政權，唔在於果個行動睇落係咪「對準政權」

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

非常同意

以後只玩18區游擊開花，同埋文宣